一句到尾 日日有人是連登放風黃轉藍 港共你夠僵咪9.29反共大遊行出不反對通知書！

9.29反共大遊行開嚟見我

港共唔夠膽出不反,曲線認證只有更黃沒有轉藍
港共夠膽出不反, 睇死你班友小小暴力就被分化

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

我想你大到我啊, 出不反啊媽

好多黃轉藍啊放個不反出嚟認證啦

1

行動TG group:

2

3

推

睇死佢又出反對通知書

push